香港嘅大學係咪好易畢業？

讀緊三大engine yr2
俾人話chur果間
有major之後冇動力讀書
得肉體上堂 功課抄source lab差唔多部部搵ta
midterm final前睇下功課source 背下
考試好似識得一兩題咁 below一兩個sd
以為會F 結果竟然有C
比起外國 香港啲大學係咪好易畢業？

不嬲都grad

睇黎你未見過cityu ee既巴打

屌你老母ust就ust啦
乜撚野三大chur個間
男人老狗講野兜三轉四
抵你班毒撚無女

通常ust只係肥5-10%人

有女都係冇動力讀書既一個原因

有樓先係冇動力讀書

一科肥40%人

呢個時勢努力讀書唔啱科都會冇樓

英國uni話肥就肥

因為本身入得香港既大學 成績都有一定水平
咪比你感覺上易GRAD

相反好多去外國(不論係英澳台)
本身成績都
(當然都有成績好好既人 但有更多連ASSO都未必讀到既)

係60%

學生defer率近7成

UST既N展YR2要讀咩MATH COURSE?
有冇CODE睇下
想睇下最CHUR既UST數深成點

其實多人defer最主要唔係因為好多course難同爛grade
而係好多科都要prerequisite
一炒2字頭基本上都準備defer

利申其中一個阿頭係cityu ece

樓主一定係乸型黎
扭扭捏捏 成個女人咁

好廢
對比外國
冇ode底
去exchange根本跟唔上
MATH1013+1014+2011+(2351/2111/2350)

好似13定14年之前連2字頭math都唔係一定要讀

真心
讀邊間未講邊間囉
屌你老母
我讀科大嘅
有咩問題

有好多科都100%考試，成年嘅野一次過一份paper考

其實唔記得打
個個話科大chur
其實唔追hon根本一啲都唔chur

其實ee course 嘅關係就係single linked list
一個連住一個
一斷撚咗就仆街

有個frd aim入kongu econ
點知中文衰左
去左Manchester
grad唔到返左黎
可能佢生活多姿多彩
一年連學費60萬
正正常常london都係呢個價錢